最低工資推行10年料首凍薪 明年5.1起兩年內維持時薪$37.5

在武漢肺炎疫情衝擊下，本港最低工資料首次「凍薪」。消息指，最低工資委員會已完成最低工資水平檢討，經兩輪開會後，委員會未能達成一致共識，但大多數委員建議明年最低工資不作調整，維持現時法定水平37.5元

然後繼續派錢比新腥港人

咬單親老綜好過

屌喇媽 毫無貢獻